[成績表] 港鐵：截至本周一約1200部出入閘機被破壞

【Now新聞台】港鐵稱，截至本周一有約1200部出入閘機、800部售票機及八達通增值機、900部閉路電視鏡頭、約40部升降機被破壞。

港鐵安排傳媒拍攝旺角站及觀塘站的損毀情況，在觀塘站大堂的客務中心焚毀，外牆焦黑，玻璃窗全部被打碎。客務中心內部損毀嚴重，燒焦的物件散落一地，假天花倒冧，電線外露，大堂閉路電視電線被剪斷，車站控制室的玻璃窗破裂。有八達通增值機顯示屏被打爛，車站出入口的捲閘維修人員亦復修及加固。

在旺角站，客務中心玻璃窗被打碎，已經圍封起分隔付費區及非付費區，玻璃圍欄只餘下支架，港鐵以膠帶圍封，又以膠套封起損壞的售票機。

港鐵周二仍然關閉十一個站，當中包括旺角及觀塘站。

大家唔好唔記得除左拆鐵之外，日常仲可以繼續餵閘大大食野

push

全撚部齊頭數，on99

唔知損失幾多錢？

應該佢用約數姐

唔錯唔錯
繼續努力

大約姐

當中有9成係黑警破壞

香港警察成績唔錯，下星期希望爆多d

唔知有無一半係POPO關左站之後做既

用約數真係無公信力
一個月台有幾萬個閘口咩
要數有幾難

繼續努力

叫7婆去探訪下囉又

多過我地跳閘被人捉損失既錢幾千倍咁上下啦

唔好俾啲狗推晒啲責任落示威者度啊

我講你知點解宜家應該打文宣戰

有1000部都係popo 扮人打爛
200 部先係餵野食+示威者
因為前線手足已經拉曬, 所以剩返既都係popo 扮示威者

無人知邊個做純粹見到黨鐵仆街最開心

不如學黑警每日公佈一次啦

咁慘呀? 叫林鄭摸下咪冇事囉

事出必有因，諗下自己做過咩啦

好多後備咪俾佢呃
佢臥底整既都係呢d無關痛癢野

都仲開到車
用汽球爆電纜唔知會點呢

回不去了

應該係冇，因為會加價乘客食返

你港鐵幾千億市值，賣塊地都百鳩幾億，駛乜驚呀，使少少錢當俾班黑警保護費囉

Popo做得幾好

做埋我地個份想逆轉民意
算鳩數吧啦黨鐵

想話暴徒扑到香港人無地鐵坐
盲既都睇得出啦，傻仔
我覺得成班智囊有心害林病

點知連藍屍都係到屌政府

有幾多部係呀sir爆?

應該有一半

閘大大餓咗咁多日應該肚餓了

港鐵應該多謝班popo OT 幫你換閘機

政府嘅陰謀：封網

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

星期二（10月8日）早上，港鐵就宣布提前在晚上八點停駛，點解政府未卜先知出現動亂？其實政府有心製造一個長期嘅亂局，然後用緊急法立更多惡法，其中最近葉國謙就話要準備封網，呢樣嘢可以對香港抗爭造成極嚴重打擊。

斷網可毒啞香港人，新疆前車可鑑
斷網真係落實嘅話，最惡劣係好似新疆咁徹底斷網，只有政府部門先可以上網，徹底封網的話，大家不但難以互通抗爭消息，而且香港訊息難以傳到海外，香港人也難以接收海外消息。西方人對香港嘅了解，只能經過政府嘅官方說法，或極少數流出嘅真相。新疆早在2009年封網，同時限制境外人士到新疆旅遊，斷絕新疆對外聯繫，結果近年就出現新疆集中營。呢方面大家一定要警惕！

大家不能掉以輕心
或者有人認為政府會顧及香港嘅國際環境唔會輕易斷網，但現在中共已經失去理性，當中央黔驢技窮，損害香港利益而徹底封網並非不可。就好似半年前大家都唸唔到香港已經失去遊行以及戴口罩嘅自由。

本文為節錄，全文請到此瀏覽：

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

全撚部都係狗做嘅

全部都係黑警整爛

班狗全日封站個陣又燒又搞爛左幾撚多?

瘋狂下載分享阿sir英姿

1200部被破壞咁快整返好？

平時整條樓梯都個幾月

幾多部是卧底做？

諗起佢請好多人捉人跳閘 結果就唔跳 慢慢餵閘大大食野

d高層真係好撚蠢

咁撚得閒公開呢D無人想知既數據 交撚返831個CCTV先喇屌你老味

梗係啦！有埋黑警幫手拆晒全港鐵閘都不是夢

加囉 仲有人敢搭咩

條數點嚟? 一捨二入?

香港警察加一分

扮人狗打爛咗幾多部？

我當佢10000蚊部,都唔駛3000萬,平過沙中線,

who fxxling care

少得濟

咁少?
唔夠呀

其中九成被狗隻咬爛

好多都係警察打爛
封完站都仲可以有人係入面打野

約數齊頭好正常

未又係POPO做
我發現只要係關左既站影到黑衣popo或者入邊冇壞野

果個站都會極速開返

大家行過都影下入邊啦

阿sir繼續加油

爆得嗰少少點屈啲年輕人呀，全線同我打爆佢呀This is an order

POPO 佔幾多

多謝阿Sir幫手

佢果D話壞,都唔知係咪真
貼張紙就扮係壞

老老豆豆
之前又話千祈唔好整火牛?

林奠見到咁多「習」機被破壞，唔知幾時再落去探班

仆佢個街，未壞都話壞，搏claim多舊錢，正一垃圾黨鐵做事手法都同阿爺一撚樣

但好出奇地最頻繁嘅示威ㄧ區港島區 中環/金鐘 /香港站長期太平 高密度往宅鄰近港鐵站返而影響最嚴全。

黑警好落力

港鐵已被警方徵用，警方有權肆意破壞站內設施。